藍絲：香港遲早都係大陸架啦

屌黃絲嘅朋友：
選完35+遲早都DQ架啦
選完35+遲早都係投錯票架啦

明明大家都會講，未試過點知得唔得。
明明話要擴大同溫層，
點解去到而家就日撚日都屌黃絲。

屌完黃絲俾人問你地有咩idea，你地就會話全民勇武。

其實我真係好想笑，人地有槍有實彈mp5一排子彈30飛，glock仔p226都十幾飛，一般人連甲都冇，攻擊力再高都係得火魔法。實力差咁遠，你叫人全民勇武？食撚懵左？

或者你地會日屌夜屌街頭抗爭先係主線，選舉係支線，但你地其實都知道35+係近期再次團結大家嘅好時機。希望睇到呢篇文嘅屌黃朋友，可以屌少一陣，完成左呢個35+嘅支線任務先。

btw 1999 唔好意思

西台灣